平行天堂 22 中文

屌佢又玩呢味野

啲情節咁似極黑布倫乜乜咁
有無啲新意呀岡本倫

又係溶化

正正常常咁死唔得咩

屌你老母

死得好樣衰